有冇一啲完全無粗口但超惡毒嘅鬧人說話分享吓?

你媽確診

我哋中國人

大家同胞

仲有無?

連登仔

你係熱狗

前女友：咁打電話講都得啦 洗咩約出黎
下次會謹慎d嫁啦
搞到我差d抑鬱 仲話：
其實我真係唔覺得有咩咁大件事lor

依d死仆街一世都唔想再見

仲有 分手個日約佢講清楚 仲話
Sorry呀 剪頭髮慢左要遲到 遲多半個鐘

閪女人

同fd一齊話個頭真係好大嘅女仔「你個頭超大」（跟住狂笑）

美國人都係中國人黎！

祝人身體健康囉

戴返口罩啦，你個樣好7呀

你收返排哨牙先講野啦

算吧啦你

長命百歲 百病纏身
生生世世留喺大灣區

藍絲同狗投胎十次都要做支那人

nmsl